［急］放香港去澳門金光船飛

明天11月23日早上9點船票
港澳碼頭去氹仔 單程
出讓2張 $100/1張
可少議。

ig：halo_1226

$80 放？

樓主未來人定唔同時空

你放聽日定後日呀

60

來回$100就要

Ig direct? 80$

我幫人開po 有意自己去ig direct